[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(74) 劇透細字深藍色

劇透請用藍字 size1 兼加密

20強

A組

B組

要改做75?

是, 已經開左新post

開錯數目

好柒
幫你推推佢
唔好爭POST開啦

Push